====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: François Ascher — Le Grand Paris , sous une forme ou sous une autre , est probablement l ' une des réponses possibles au défi rencontré par les grandes mégalopoles qui doivent réorganiser la partie centrale de la ville .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 5 :: [ grand, probablement, possible, grand, devoir ]
marqueurs_niveau3 :: 5 :: [ grand, probablement, possible, grand, devoir ]
epistemique :: 4 :: [ grand, probablement, grand, devoir ]
epistemique_niveau3 :: 4 :: [ grand, probablement, grand, devoir ]
alethique :: 2 :: [ possible, devoir ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ possible, devoir ]
deontique :: 1 :: [ devoir ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ devoir ]
Total feature counts: 24


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 5 :: [ grand, probablement, possible, grand, devoir ]
marqueurs_niveau3 :: 5 :: [ grand, probablement, possible, grand, devoir ]
epistemique :: 4 :: [ grand, probablement, grand, devoir ]
epistemique_niveau3 :: 4 :: [ grand, probablement, grand, devoir ]
alethique :: 2 :: [ possible, devoir ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ possible, devoir ]
deontique :: 1 :: [ devoir ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ devoir ]
Total feature counts: 24

